保護巨蟹座仔仔係我既責任

因為佢地好易受傷

快點保護我

講緊我?

你今個月生日喎ching

收錢

基

甘又系 你估我好似六常ching甘渣咩 今日返學見佢驚到瀨屎

保護我呀

驚到死

哎呀 咁又真係渣左d

叫偽毒ching拖實你行啦

今日去廁所都要叫埋我去

第一時間推偽毒ching出去比人用jj拍面

=.=

哇真係好中阿

老雞ching串我

你夠唔夠大隻先

好似王俊杰ching咁大隻 夠唔夠

六常
中學已經跟佢學野

你唔保護我先

保護蟹仔呀

雞係食物

小馬都係